「集思廣益」點先可以IG shop 多人科勞🤔🤔

做左1日 得20個

擺上黎睇過 賣咩呀

搵高登+連登+膠登宣傳
得罪高登仔 但換來既係錢同科勞

買

同我互Follow

IG :

港獨香水

follow d ptgf ig

每出3次賣野post就轉貼一個ptgf

笑淫淫

做咩姐你 我都未放

Ching ptbf ok 吾ok 牙